{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 그린나래펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者は入室できません。 予約した人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任が発生することがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意して使用することも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約をする際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 予約期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 客室内でバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室時から22:00までです。 バーベキュー場では炭を利用したバーベキューのみ可能で、客室内では家族の客室の中で203号であるミリ別客室でのみ炭火バーベキューが可能です。 IPTVとWi-Fiを利用してインターネットを素早く便利に利用できます。 全客室で使用できる駐車スペースがペンション内にあります。 ホテル式寝具類でリラックスできるし、巨済島の様々な観光地にもアクセスしやすいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければならないのですか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の使用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意して使用することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約をする際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーは客室内で楽しむことができますか？",
            "answer": "客室内でバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何のバーベキューができますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭を利用したバーベキューのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiを利用してインターネットを素早く便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "全客室で使用できる駐車スペースがペンション内にあります。"
        },
        {
            "question": "客室は快適ですか？",
            "answer": "ホテル式寝具類でリラックスできるし、巨済島の様々な観光地にもアクセスしやすいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 703
    }
}